萬眾期待!TWICE MORE & MORE英文版推出!

DAHYUN:
I'm a greedy girl
Sorry if you didn't know
Take my apology bc I want you more
Gonna steal your heart
Own it won't let it go
By then you'll understand you can't say no

CHAEYOUNG:
I'll be sneaking in your heart like a stray cat
Conquer it & put my mark on it like a tat (+)

想塞滿她口内

一聽到momo就笑咗
佢真係幾時收聲啞咗佢算

g持

印度化

jyp同娜璉性愛故事嚟

聽緊NOT SHY
唔好打擾我

米亂屈璉寶

求下大家俾多次機會

是真係幾難聽...

佢真係破壞哂成首歌

唔適合唱歌